有冇人屋企有廢老加係無手尾

定係每個廢老都唔撚識沖廁
屙尿屙到變屎水都唔會沖

都唔知以前邊個仆街話家有一老如有一寶
屌你